如果一隻app有私隱問題，點樣report比apple知？

佢個iOS私隱報告好似報漏左好多野喎